[突發]有冇人喺輕鐵站執到個銀包

黑色gregory銀包
應該係今晚9:30左右喺天水圍西鐵站嘅706/705上面跌
入面得少少錢要拎唔緊要
但就過年要翻鄉下過年 已經乜都準備好晒，啲證件真係好好好重要
希望全能嘅連登可以幫幫小弟

推

唔該巴打 仲有幾日就過年翻鄉下 而家全家唔知點算好

中國人

以前細個執到野都會拎去報失 希望好心有好報

翻鄉下姐。。。有咩問題

上次返到屋企我都發現唔見咗銀包

原來留咗係公司locker

我一定喺輕鐵上面唔見 嗰陣時明明有拍咭入閘，但係出閘嗰陣時搵唔到銀包

有可能俾人偷咗

唉 報咗失而家只可以等

新年匪區多專業扒手

天水圍一定唔會搵得返, 放心

係大陸唔見想搵返

辦一次性特快 快d去辦

聽日會去

你閱讀理解拎I

U

如果真係有人執到希望可以聯絡我

天水圍淪陷咗好多年，割讓咗比大陸好耐啦喎。

佢太曲線你唔明，抑或你真係咁閪蠢？

今朝西鐵站職員打嚟同我講有人執到 終於拎返啦 唔該晒大家，希望拾遺即報精神可以長存

有人執返俾你咁好
祝佢好人有好報

恭喜
報失個位一定係難得的好人

係 可惜佢冇留低聯絡方法想多謝都多謝唔到
好型